【五重公投】時事台應否繼續以各種方法打擊五毛

論題一：時事台應否繼續以各種方法打擊五毛

支持
反對

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

論題二：上述名單臚列所有人等確信為五毛

支持
反對

論題三：波動台假膠無論觀感同實際影響應作五毛論

支持
反對

論題四：嚮現今政治形勢支持中國同奶共並無分別

支持
反對

論題五：香港前途唯一出路係準備支爆觸發獨立時機

支持
反對

SETTLE THIS ONCE AND FOR ALL

個list得個幾條友
你自己好唔好意思post出黎啊
人地人瑞整完更加完整既list又唔用

學下玩大字大表情先

多謝樓上推POST

on9到打冷震

唔洗多謝
長推長有啊

留名睇投票結果

介唔介意請教下我點解入list

你幾時入咗list

人瑞果個

佢條list真係長到我都無睇清楚

我真心反支那,我唔想無端端被標籤.....

屌你咩咁你仲走去endorse佢

其它post見過巴打

喂五毛咁撚鍾意扮民主入嚟投啦

又等人訓覺先黎開新戰場
btw見到等支爆已經笑到停唔到

由2014爆到2017

上下網 打下飛機 等支爆 咁樣快樂抗共

等支爆確實係一種方法，但係係最無可能個種囉

又係9唔撚搭8
logic error
支唔支爆你可以支持反對d乜
係咪支持多就早d爆?
上網捉左毛就會爆? 有乜實際付出過?
乜都冇就剩係得把口講支爆港獨
最好係會天趺落黎
星期一一開市就支爆
星期二就有人宣佈獨立

原來鍵國撚既獨立策略就係等支爆
唔怪之得班友咩都唔做淨係識貼list原來只係等緊支爆 香港靠你地喇

由一句解讀都咁多嘢果然想像力豐富

正評
五毛狗沒有一個是無辜的
波台狗如上
動物狗亦同

你大字把撚咩
定你以為我會驚左你下嗎?
你驚個個人都同你一樣係天生視力有問題?
咁你呢個論題同支持反對有乜關係?
支持同反對既結果又會有乜影響?
定係純粹冇架 貼出黎擺下 比人睇下你地既鍵國大計?

如果波台狗同動物狗再唔停手
那就唔好怪我們不留手了

佢驚自己太監個位不保

喂
唔好剩係粒聲唔出擺低負皮啦
理性討論喎?
定我咁樣質問你 我又係淡友係反港獨係5毛呀?

我覺得民族黨已經無需要再存在
因為原來等支爆就獨到立咁堡主咁辛苦做乜

講撚到口臭，唔係唔比你做風紀打擊五毛，但你咪撚影響到其他會員睇post

問題5我聞到陣失敗主義除

改左名

個作用咪就係等樓主聚民意做KOL囉
補選近了

放心，我已經除咗你名

點解以前係5毛
而家忽然就唔係?

因為波動狗攪事

有鬼用咩
見佢個名擺喺中間
應該都擺咗好耐
要block佢嘅一早block曬

而家偷偷地除佢名
條list金剛棒咁長
鬼有人留意到佢個名無左咩

lm

好似話有人成日玩wargame黎練打仗

得罪講句，沉迷玩war-game果d人性格都有問題！！！

#3

笑到gapgap聲

缺乏討論嘅"網上公投"其實對推廣議題冇幫助.

hi 手足

問完人係咪支持中國就等如奶共, 之後再問人港獨係唯一出路.

同啲建制搞電話調查"你是否支持一地兩檢, 支持請按一, 十分支持請按二, 無意見請按三", 有乜撚分別?

而家成個台溝埋一齊屈
冇成本，點解唔做？

哂氣啦巴打
佢地會理人一早用牙off個方案啦

嘩咁撚大反應，見大家咁鍾意投票咪投下票都唔得

影響大得過五毛

其實你到而家都唔覺得係影響你地班獵毛嘅聲譽多過真係打擊到班五毛, 我覺得你地真係唔care多過唔知.

唔覺

不如公投試下

係五毛先諗到，無你咁介懷補選

等支爆真係笑撚死人
就算係你真係等，都有大把比捉毛仲緊要既野要準備啦，獨立宣言、臨時議會點成立、憲法⋯要準備既野多撚到傻呀，有時間，唔識呢啲野就睇書學下，想知獨立要做啲咩就睇下歷史，但我知CC台精英全部上通天文下知地理，唔洗睇都知呢啲野，咁就快撚啲落手準備啦

咁你繼續吧, 因為既然你唔覺就講咩都冇用.

冇用, 唔係佢自己開嘅公投佢又會話唔fair, 同埋投得十幾廿人都係貽笑大方.

嗱幾時咁講過，先入為主定係特登老屈

其實落多幾個post已經有個post講點解唔支持五毛list, 正評多過負評, 然後你又係講句"奶共咪認囉"再貼多次個list就走咗去. 好難相信如果有個唔支持獵毛嘅post, 你會真係接受結果而唔係又係留低五隻字當冇事發生.

要講多兩句，屌你地有時間係連登捉毛，不如係medium或者facebook到出文（medium比較好），講下獨立史，講下政治哲學，再唔係講你地最鍾意既心理學定戰略學，真係想獨立就唔好撚曬時間捉毛啦。人地受薪工作呀，你捉左佢又點呀？佢咪又係轉AC改名繼續推，你捉得曬咩？係啦好啦，我知你好愛連登啦，咁咪你貼啲有用、有意義既時事，之後推得多過五毛霸撚左時事台頭版佢囉，依家你地做到過街老鼠咁，好難唔懷疑你地班撚樣係五毛

五隻字可以imply到我對公平性有質疑，你諗多咗啦

又話咩settle this once and for all嘅？原來只係比大家玩下架咋

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

咁你直接答下你對果個post正評多過負評有咩意見囉.

理得你咩目的啦
你班垃圾靠貼list黎上位就梗架啦

個人簽名
-------------------------------------------
[突發]踢爆五毛特徵 防止各手足中伏(有參考例子)

樓主呢d就係典型嘅敢講唔敢認，好似呢個post咁，明明想講啲乜已經暗示到十足十，跟住一見輿論唔撐佢就縮沙賴皮，“無呀，我無話佢係五毛喎”，當人白痴咩

不如政事台開個post 放五毛list,證據

以後只貼link？

濕鳩liy問鼎高峰

Causewayhin

spurs leonard

星期5真好

霍金轉身

牙籤屌系好易斷

能夠大使

我叫Anson

你用番佢單打我嘅言論嚟批判佢我又好難評論嘅.

你命令我？你都解釋唔到個implication，不過見你咁認真指點下你。第一個post唔係開宗明義公投，第二佢集中批判QR Code個例子，第三你咁叫以偏概全

問緊你對個post正評多過負評有咩意見, 你就答咗兩個果個post嘅描述, 同埋一個對我嘅意見. 你識唔識中文架?

而家係話你對批評你做法嘅意見剩係掟低"奶共你就認"五隻字就走, 然後你要人相信你會對一個唔支持你做法嘅公投結果口服心服? 你有冇覺得會好矛盾呢?

軍閥既可能性偏低
因為支那無哂 世家

五毛好驚我地咁做
次次一開post就有人入黎撩交嗌
減低個post嘅readability

仲有堆人會話我地咁做冇用
又唔諗下咁五毛又有冇用？
佢地有糧出就證明佢地有用啦

係既係既，辛苦曬你

時事台手足有得玩下投票game
五毛真係嚇到賴尿

宣布呢回合，cc台勝！

Cc台round round都贏

cc台好波
收到風中共見到個投票結果驚到瀬緊屎了

宣佈cc台又然
可以收兵
五毛自由搏擊啦

Cc台真係好撚廢 講野句句無point 好撚慘

正面回應咗你，如果唔明自己反省下

巴打真係唔使認真理佢

標準答案 又圍爐

個負皮咁撚快手嘅

Cc台智將邊得閑同你博 佢地要轉戰幾百個戰場

濕鳩ching請繼續加油
唔需要理班五毛狗波台狗動物狗既閒言閒語

堅持己見 絕不後悔
總有一日你會成功 大家最後會明白你既貢獻

好似法國大革命既雅各賓黨咁
反佢地 反革命既下場就係斷頭台
班五毛假膠到時就會後悔

ching講得好‼️

屌 好撚驚 今期六合彩中左點洗好

你堅持每期都買，總有一日會中‼️

其實打呢段野你尷唔尷尬
拎鍵盤勇氣同人地流血戰爭 你羞唔羞恥

唔覺 我地唔散播失敗主義！

斷頭台啦你

黎黎黎 俾d正評黎睇下 嗯 大家做得好好 中共已經嚇到瀨晒屎 我地下一步就係等支爆 到時就係我地鍵國既好時機

一方面想睇五毛被ban 另一方面又想睇啲五毛post笑鳩佢地黎娛樂
好矛盾

無矛盾 一邊支那五毛 一邊智將鍵盤勇武

個場都幾歡樂

最好多d人好似你咁覺得無可能

咁你放心都得喇，大把五毛已經衝出黎柒

憲法有人寫左喇，google下啦

上個網你 prefer自己要點啫

五毛假膠撚識research咩

你想講search 定係research

research=search多次好似係

我re re re re research search 5次實無死啦

有人寫左唔可以改？憲法係由公民討論而成，唔係話寫左就係啦。咁你唔好跟中共份基本法？
屌你班垃圾連憲法點黎都唔知，背後有咩意義又唔明，仲要捉住少少野就以為有野恥笑，又唔去接受人地既意見，憑你班垃圾想搞獨立就死得啦

話時話,我幫你解釋㗎,唔好負皮我啊,比人負皮好痛㗎

負你老母 知驚未

有兩個負皮

yes,有個係我比的

正皮支爆 負皮抗共

Cc台智將講野好撚漂忽 好難捉到路架
一陣又話要實行獨裁 一陣又話要跟憲法
個憲法又未表決 未通過 點計都係一份draft

屌好撚痛！比負皮攻擊打中

cc台智將八奇思考領域非凡人可想像

我hp-5

蚊咬咁痛 屌

邊個！邊個搞鳩我！等我負皮返佢！

唔尷尬
因為雅各賓黨班革命痴線佬既結局都係一齊上斷頭台

1794年7月27日，法國國民公會通過決議逮捕雅各賓派的領導人羅伯斯庇爾，熱月政變發生。法國大革命上中葉，雅各賓派採取一系列恐怖統治措施，土地政策、思想文化、社會風俗乃至生活衣著都進行了改革，反革命份子則受到致命打壓。1794年7月26日，雅各賓派（Jacobin Club）領導人羅伯斯庇爾（Maximilien Robespierre）在國民公會發表演說，表示“國民公會中還有尚未肅清的議員”，引發議員們恐慌並有意發動政變。7月27日，羅伯斯庇爾前往國民公會，結果被議長打斷發言；場內開始出現“打倒暴君”的呼聲以及逮捕羅伯斯庇爾等人的要求。下午三點，國民公會通過議決，逮捕羅伯斯庇爾。7月28日，羅伯斯庇爾等逾20人被送上斷頭台。熱月政變被視為是“反動派的反撲”，由於發生在熱月（法国共和曆的第十一个月），政變因此被稱為“熱月政變”（Thermidorian Reaction）。而熱月政變也宣告法國大革命中市民革命的結束。

仆街 要去睇下歷史先
可能我誤會左你講路易斯三世個段

yes！
終於有人睇到段野既背後意思

屌你 好撚深呀 曲撚到咁

我覺得用依個方式離場係有霸氣嘅. 你地成日都企晌個不能被挑戰, 我就是真理, 你依啲蟻民, 我而家塞錢入你袋嘅高地, 咁嘅態度一定有好多人支持你, 加油.

屌，個陣我都俾佢咁屈過，跟手搵返曬自己啲言論cap圖落嚟擺係佢個post到大大聲問佢邊到5毛。叫佢睇真啲，如果要繼續屈落去就去站務台開post叫人正視佢呢個屈毛風氣。

又幻想

又求其撻一句就走

唔係回得長就係真理

可惜你短到連令人信服嘅能力都冇呢.

我指回應嘅長度呀.

歡迎五毛假膠繼續推POST

幫你條大字報柒頭推下post又點話
最好就多啲人入黎正負皮抗共鍵國

隨便

支持香港雅各賓黨

個五毛假膠咪你囉！回撚左我上面段野未呀

佢BOT黎 set定幾句立於不敗之地嘅句字 得閒就上黎loop

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

husky bot > this on9 LZ

agger
this bot ho ja

睇呢個post真係好撚好笑
動物台撚cc台撚狗咁撚
cc台班友又唔爭氣又唔面對下其他人既意見
叫其他人點樣認同你

ching想上斷頭台?

not only this post
2 days before we also pish jor post
3x pages and no on9 son come

yes
we have more than 1000 replies but they don’t come to argue with us

我講幾句嘢就上斷頭台
咁都係叫佢地收撚皮啦

cc台不嬲都打着民主旗幟去搞獨裁架啦

yeah I knew that
those on 9 son don't want to face the fact

so i think ching just go da J or work is ok
come cc channel is so on9
waste time and get nothing

yes
they worth nothing

They just on9 jai so need to be so serious
They just wanna get attention

佢地搞獨裁唔係最大問題
但都要搵個聰明少少既人出黎
至少唔洗搞到咁失禮

咩cc台有聰明人架咩

佢地啲金鋼棒洗到其他台都有
過嚟問下點解阻住人又冇人上水
淨係負皮
再唔係就另外開post講[五毛唔捉，走去捉捉五毛嘅人]
冇話唔比捉。但個金鋼棒真係阻到人囉
濕鳩塞乜！

咁唔係冇 不過聰明個啲就唔會成日衝出黎搶大台
垃圾先要做on9嘢博上位做KOL

CC台自己啲屎唔執又大鳩人
話人地撐同一個point係分身
走去站務台話比老師聽成個動漫台都係呀
2lai分身
又成日避開問題周圍走
過度活躍咁

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

歡迎五毛假膠自暴其柒

又多咗句

呀b又識多句野

長大了

加油呀巴打
靠晒你頂住班五毛

認清上面堆垃圾

你喇沙仔係高汁啲嘅

係度單單打打做咩啫你

又關你事

你段quote上個有我reply咪關我事
btw 唔洗你話我垃圾我自認垃圾

五毛假膠走撚曬

樓上好波 條list一出 一定趕絕不少五毛

炸死曬啦班五毛比樓主。成個po即刻好安寧

但係你返咗嚟

永遠討論完幾個鐘先出現 想點

你地係咪弱撚智到唔夠膽同人講野 只係識打幾隻字單單打打咁撚廢

靠你地鍵國真係慘

好似你咁廿四小時moon post咩

就講就到

搞撚笑 講到獨立一定係好咁既 邊個保證？

搞撚笑 講到俾支那操控一定係好咁既 邊個保證？

你講事實都比人負評

吹呀

咪負飽佢
證明五毛最驚人講事實

最撚好笑係佢要正評自己

五毛陣間屌你屈毛狗

歡迎極右派政治家通過嚴格標準上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

喂繼續推啦屌，講得出唔係做唔到呀

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

同人瑞講咗

有心

Coffee@企圖極端膠化已經自爆輕鬆上榜

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛極端膠化自爆攬炒
Coffee@：今日五毛重新定義！完全由「濕鳩塞歐」話事！

Coffee@：禽日放工搭車，居然見到「濕鳩塞歐」真人，佢原來⋯

Coffee@：有冇人覺得「濕鳩塞鷗」呢隻隱性五毛好可疑？

Coffee@：好簡單既道理，愈多人反對五毛list，就證明條list愈成功！

Coffee@：五毛係冇言論自由，無發言權，被ban係打死無怨

Coffee@：唔單止5毛！所有玩膠，分化，懷疑挑戰五毛list既人，一律入list！

證據二：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據三：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

極右派政治家：關愛座底已起, 電話號碼流出

民國復興：幾時開始，連登性無能都可以推上神枱？

幾時加埋議題六同七
用淘寶算唔算親中
kol幫淘寶天貓賣廣告又算唔算親中

你自己開新post啦

bbchu個post咁多「理性撚」正皮
驚俾佢地咬呀

驚撚咩呢個post咁多正皮都未有人咬你哋啦

熱烈慶祝連BAM多隻五毛

狂賀coffee@,極右派政治家被bam

Gladiclus

身體力行支持中國，1111買淘寶嘢算唔算

BAM曬朋友寂寞嗎

who

[size=6]

BAM曬班同事五毛係咪寂寞空虛冷冷冷

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

腦魔

好

五毛係咪好驚下個到你就無糧出

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

一定要打啦 唔可以鬆手

祝JR多重癌症長期彌留

反彈

反彈落JR等全體五毛及其闔家

Trump: I should have left UCLA players in Chinese jail

五毛死曬

五毛點睇何志平一帶一賂為國捐軀

經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、民國復興、群龍共舞、優美開始、Coffee@、JR、RedBaron = Epiphany、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

五毛講兩句

北京日前驚傳幼兒園虐童事件，幼童被教師強灌不明藥物或打針，甚至涉及駭人聽聞的集體性侵兒童事件，震驚全國。警方介入調查，並要求一切報道必須跟隨北京權威部門口徑。涉事幼兒園母公司是在美國上市的幼兒教育集團「紅黃藍教育」（RYB Education），其大股東孟亮，不但擁香港身份證、報住西貢清水灣獨立屋，而且更在香港擔任10公司的董事。外界亦傳出孟亮與中央政法委前書記孟建柱有親戚關係，甚至傳是他的兒子。去年11月，孟建柱與時任海南省委書記羅保銘曾到紅黃藍海南國際幼兒園視察。

至於中國專有之五毛黨，天生平庸渺小，開一個臉書空帳號，收廉價而做打手，這種生物，是躲在濕暗的角落中覓食的蟑螂群。在昆蟲之中，蝴蝶是高端，蟑螂是低端；正如在動物之中，大象是高端，老鼠是低端。

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚